有冇清想呢場雨落到聽晚？

等班死mk同我地一樣on99咁係屋企上連登

麵麵

冇

牛定熊

聽日陽光普照去行街

即刻停雨

missu

我立即屌你老母

一早上咗房啦

沙田即刻細雨左........

會唔會連場雨都燈得走

唔會落雨都燈掛

咁靠麵仔燈下佢

天氣都撈埋
聽晚秋意濃了

即刻停左雨.....

就快停啦

即刻好天

聽日要跑馬呀 麵仔

屌你落雨都燈

咪咁啦面神

三分鐘後取消所有暴雨警告

仆街 我塞左兩個鐘車喇！

雨都燈

老尹認同

一樣都係係屋企
毒L上緊連登既時候Mk屌緊女

LM等睇麵仔燈走埋黑雨

咁麵仔你點睇先

你會唔會燈到停埋雨

即刻細雨雷都冇埋

你想唔想

黑雨到聽晚

開房唔會被雨淋

落雨就會淋死班狗

dllm

遲多半個鐘可以收埋把遮

我屌你老母

麵仔好似冇燈過狗同共產黨
其實係咪藍C嚟

癡撚線 天氣都操控到 麵麵真係神嚟

濕撚哂啦臭西
唉 唔撚驚

麵神

麵仔係咪想試下燈到極限係點
下次可唔可以燈無外星人

G持面面

即刻停雨 麵神

in 面神i trust

好似即刻停左雨

麵麵連個天都想控制埋

天氣都燈

麵麵 即刻停左雨

即刻細咗

麵麵想食女到出晒面
食自己啦

本身勁大行雷聲 麵麵開左個post之後雷都冇行過

我都出唔到架啦

我要全世界陪我

多得麵神 聽日又可以行街街了

dodo 夜觀星象

麵麵：我要落雨

落雨都燈

連天氣都要燈

抵死啦 冇帶遮呢

點解落雨都要燈

麵仔燈多兩下，我依家被困大快活，停半個鐘俾我返屋企就夠

準備停雨了

樓主依排上咗報就想中秋有得出街食女。

美股點睇

「黑」雨賀國慶
天文台好波

點解要咁做

國廢全日黑雨

麵麵 。 call 定 put

反正都係留喺酒店

麵神威武

真係即刻停咗雨

你咁燈一燈會唔會夜晚出太陽㗎

無帶遮
多謝麵麵我終於返到屋企

係舖頭番黎，啲乳仲大撚過你
葵芳又冇車，屌佢老味

面面肯put Tesla未？

麵麵想唔想我地一世無女屌

唉 唔好提 上星期put完死尻埋

因住呢樣靈

唔好燈啦

五毛！blocked ！

我陪你

痴線，大dodo,雨都比你燈停

再接再厲ar麵神

今晚美股比d方向？

Call 定 Put?

Cal佢

牙麵好衰

但我鍾意

(無懼風雨 繼續抗爭)第一屆香港人巢皮腳大賽

聽日第二屆

麵

一出post納期又升番唔少

係咪停左雨

冇 好撚depressed

睇來老母麵好驚聽日冇得賞月唔洗怕哦，你頭頂盞燈已經勁過月亮

麵麵都想大家有得出去

睇嚟聽晚有月光睇

我：
我個fd：

我：打波先嚟落雨 唔通連個天都唔鍾意我
Fd：聽日一定會好天嘅～希望在明天啊嘛

第二日
我：你點知今日會好天咖？
Fd：唔知咖～麵仔話會落雨落到聽日啊嘛

麵麵連個天落雨都要燈

麵麵點睇美股呀
我all in左NIO同ORCL

米吹拉 邊有

想咁嘅話手足聽日就唔使比狗拉

停左雨

中秋你注定一人

正 聽日晴天

天氣都要燈

我跟！ 毒撚係屋企過

麵麵呢排身體點

屌你咩麵麵
7左大半年，我想岀街呀

開始識玩

麵麵休息多啲 燈到連個天都燈
好傷完氣

即係明天冇個仲好靚

即係聽晚好好天, 多謝麵神, 可以約女女啦

真有
麵麵未出post之前係10分大雨
依家係1分微微雨

一個雷劈爛禮賓府

黑雨都燈到, 點跟

得番280鎂

即係聽晚可以出街
多謝麵麵

難受

麵麵唔落街睇吓呀婆？

惡化左?

只求場雨淨係追住班狗落
擔遮 搵瓦遮頭就行雷劈

係喎。痴撚線

夠買10股啦

停乳了

All in 左熊

聽晚黑雨 打定jj早d訓啦

就係走唔撚到迫住開房

我都難以承受你難受

不了 呀婆多菌 me抵抗力弱

最簡單既嘢偏偏最少人做

燈得好 條街要人

加咗一舊水搭的士返屋企

抱抱

屌你又燈

仆街，見post即刻停雨

聽日酒會升旗呀麵麵

想啊媽咪

俾著我行路都唔益班的士佬

落雨=跌
今晚美股爆升了

清輸大左打個jj醒醒神好wo

可唔可以講下有幾難受？

屌你 早d 嘛
地鐵返屋企條路明明有瓦遮頭 點知水浸 對鞋濕撚晒

連落雨都要燈

梗係等佢出晒街先落雨

生命滿希望 大戶任你劏啊麵仔
記著最緊要身體健康

麵麵可摸耳講下今晚美股點.見好似要跌啦

支持

你隻9633沽撚咗未？

最好聽朝升旗天打雷劈落雨落一個上晝，
傍晚好天氣可以食飯賞月

有幾個核彈係你身體入面爆炸

即刻細雨左

宜家酒店好平架咋CHING
唔出街咪酒店入面瘋狂扑野囉

Allin

即刻細雨

黑雨都要燈

屌你老母即刻細雨咗
有冇咁撚勁呀

麵麵今晚買邊隻美股🤡🤡

天氣都要燈

冇帶遮

希望麵麵燈到停雨

麵麵so cute

麵神加油早日康復
利申：初入股票市場

麵！
牛定熊？
知你有睇

麵麵加油

比個天文台長佢做就正

麵麵大家聽日一齊陪你

新手建議玩牛熊先

比較安全又公道d

即係玩撚完

到底係咩啟示

得班狗係出面食雨

麵神撈埋天文台嗰範

笑撚咗

紅雨

取消黑雨了， 多謝麵麵， 明天約囡囡屌閪了

個po出左一個鐘都冇就轉左紅雨

10月1日前會取消晒, 否則違反國安法

天氣都控制到

神話有光，就有光了。

蓄力渣你班傻仔

聽日先黎料

早啲瞓啦

黃雨?紅雨?

黑雨丫笨

就來停

你點知聽日會好天架?

屌比你燈走左！

落雨都燈埋

等班狗係出面罰企

多謝麵仔先

聽日陽光普照了

牛熊通殺

天氣之子

屌你
佢陣間輸身家

麵神讚都玩就抵啦

老母面嘅祝福

唔緊要啦屌 聽晚一定落雨 mk仔都要留喺屋企睇高清啊婆片呀麵麵

再世孔明

俾你燈左

上燈天氣，下燈股市

唔好害人

多謝麵麵，聽日天氣實好靚

cap 定screen binc

沒雨了

天氣都燈埋

燈走埋埸雨

聽日一定會好天架啫

登到停咗

阻止唔到我食燈籠玩月餅

燈到變返黃雨

財經台？

多謝麵神
中秋節快樂
麵神要身體健康啊

麵麵中秋節快樂

逢捧必霉

停撚左好耐啦

[溫故］大家重記唔記得聽日一年前發生咩事，入嚟睇下

721 831 101

仲諗緊點解突然間冇晒雨
原來係大都督開post

啱，觀塘海濱啲MK仔返歸啦

聽日陽光普照

個天明既

一定會落大雨

中秋節快樂

連雨都可以控制...

帶左條女上屋企一唔上連登一路屌

燈

近中秋都有黃紅黑雨
上天想發出咩啟示呢

嘩屌即刻停雨

大dodo
天文台取消黃色暴雨警告信號

天文台晚上11時30分取消黃色暴雨警告信號。

2020-09-30 23:30:08

麵麵發功，不會成功～

閃電劈死啲藍絲

真係停撚左
cls

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

暴力停雨

燈神

咁牛定熊先得㗎你老母

笑左

連黃雨都無埋痴撚線

麵氏力場

又燈

今日天氣好到呢
有風又冇雨

今朝好好天

麵哥

Dllm

一起身望到個天 即刻衝入黎

好耐未試過咁好天

好天到

陽光普照+秋風

好撚大雨呀麵仔

出埋太陽

好似有燈過狗架
有冇麵粉可以搵返個Post

大do do

幾時祝福埋中共港共同黑驚

佩服佩服

重以為今日要淋住雨做野
多謝麵麵

明顯麵仔約咗女月圓之夜...

連個天都登到，真係神級

連天氣都俾你燈到

好燈

面面

多謝麵包你入燈

個太陽好撚晒

人地屌緊女啦垃圾

你老母又燈

屌你，連天氣都燈

咁都中

真係即刻出返哂太陽
神嘅使者

天氣都燈到
神嘅第二個獨生子

燈到出太陽

陽光普照

枉你班契弟跟我媽咪哥出入沙場咁耐
知唔知咩叫壓彈弓
仲話學人炒股 你話笑死唔笑死

落雨仲好，叫啲女上黎避雨，沖涼再扑野

多謝麵麵賜教

向晴朗的一天出發

未見過咁好天氣

如果你個電話準就唔洗天文台啦 就算有天文台都唔撚準啦

麵麵你話自己會好快死啦

天氣都燈到 熱撚死人咩

麵麵可唔可以賜30000狗福

仲黃色火災警告
小心火燭

全靠你今日遮都唔諗住帶

媽咪神可唔可以祝福下中共同三萬黑警

樓主pin this

黑雨燈到變黃色火災警告

有麵麵加持，保守估計壓到聽日先爆

黃色火災警告...

屌，真係冇咗雨……·
麵麵你保重呀

天氣好靚

麵神未加持可能佢地時辰未到
要等待時機

麵麵好堅

個太陽猛到

真係唔到你唔信

還我雨天

燈埋今日個美市啦

今日個天靚到

面神星期一係咪睇淡

天氣你都燈到

我相信了, 真超神傳說!!!

壓到條彈弓埋撚左落土

黐撚線，睇嚟今晚有靚月亮睇

求麵麵燈下，失左業好耐

笑到仆街

丞相

神跡

Cls 天氣都燈到

仆你個街大dodo

多謝大dodo

啲陽光黎料？

好曬

勁到山火警告都出埋

今晚陽光普照

燈市仲唔夠仲要燈埋個天

天氣好好

嘰嘰

準過天文台

證明你唔了解麵仔啦

都屌過幾次了

終於可以陪女賞到月

多謝面面bbg 今晚瘋狂屌女

麵神好過天文台多多聲

燈埋個天 藍天白雲

對唔字
希望麵神唔好嬲9 me，
我仲有4隻未放到

推

多謝面面bbg 今晚可以賞個靚月 再瘋狂屌女了